如有咩事出唔到閘 去客服話出唔到閘就ok

佢會俾出閘飛你 唔洗錢